大家記住好好保護自己棚牙 唔係老左就後悔

記住早晚刷牙
食完野用牙線
唔係真係會後悔
見過d親戚 幾十歲就甩左好多牙
無啖好食

咁你自己呢

要剝智慧齒好想死